高比拜仁死咗

直升機意外生亡

Basketball player Kobe Bryant, Los Angeles Lakers legend, dies in helicopter crash – report

26 Jan, 2020 19:37 / Updated 1 minute ago

Traveling in his private helicopter, Bryant and four others crashed over Calabasas on Sunday morning, TMZ reported. Emergency personnel responded, but there were no survivors. His wife and four daughters are said to have not been among the deceased.

rip